有底制cctvb既廣告商 點解無支持viTV嘅廣告商?

係vitv落廣告既唔只支持 仲要大大力支持

放返王丹馮敬恩套跟住矛盾去旅行先好出聲